從一個廢老嘅facebook睇下狗隊，中資，土共嘅聯繫

響facebook偶爾見到一隻廢老五毛，無聊入去睇下
黑社會嘅打份，響狗隊嘅工作履歷 ，相信係離職後中資做IT部門但fb毫無privacy意識，參加各種支那政黨嘅活動。
就算佢係皇家香港警察年代出身嘅人，響支那面前一樣咁墮落

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

推